<resources>
    <string name="app_name">ARFind</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="abrir_menu">Abrir_menu</string>
    <string name="cerrar_menu">Cerrar</string>
    <string name="tyc_arfind"><![CDATA[Términos y Condiciones de uso del sitio Web y Mobile Términos y Condiciones de los Servicios de ARfind AVISO IMPORTANTE LEA CUIDADOSAMENTE LOS PRESENTES TÉRMINOS Y CONDICIONES (“TyC”) Y LA POLÍTICA DE PRIVACIDAD DE DATOS (“POLÍTICA”) QUE REGULAN EL USO DE LOS SERVICIOS DE ARfind (“SERVICIO/S”). AL ACEPTAR ESTOS TyC Y LA POLÍTICA, USTED ACEPTA Y SE COMPROMETE A CUMPLIR CON LAS DISPOSICIONES AQUÍ DETALLADAS. SI NO ESTÁ DE ACUERDO CON ALGUNA DE LAS CONDICIONES, LE PEDIMOS QUE SE ABSTENGA DE USAR NUESTROS SERVICIOS. ARfind S.A. (“ARfind” o “la Compañía”) se reserva el derecho a modificar estos TyC y la Política de Privacidad de vez en cuando. Las modificaciones serán notificadas y estarán disponibles en nuestro sitio web www.arfind.com y en la aplicación móvil de ARfind. Cualquier cambio entrará en vigor 30 días después de la notificación, y la continuación en el uso de los Servicios implicará la aceptación de dichos cambios. 1. Definiciones Para una mejor comprensión de estos TyC, se establecen las siguientes definiciones: ALERTA DE EMERGENCIA: Función en la aplicación móvil de ARfind que permite al CLIENTE enviar una alerta a sus CONTACTOS DE EMERGENCIA en caso de situaciones de peligro. APLICACIÓN MÓVIL ARfind: Aplicación informática que permite al CLIENTE acceder a los Servicios desde dispositivos móviles iOS y Android. CLIENTE: Persona física o jurídica que contrata los Servicios de ARfind. CONTACTOS DE EMERGENCIA: Personas designadas por el CLIENTE en la aplicación para recibir notificaciones de alerta en situaciones de emergencia. LOCALIZACIÓN: Función que permite al CLIENTE compartir su ubicación en tiempo real con los CONTACTOS DE EMERGENCIA. N>SERVICIOS: Conjunto de prestaciones ofrecidas por ARfind, que pueden incluir versiones gratuitas y de pago, conforme se detalla más adelante. 2. Objeto del Contrato A través de estos TyC, el CLIENTE contrata a ARfind para la prestación de servicios de seguridad personal y asistencia mediante la aplicación móvil ARfind. Los servicios incluyen funciones de geolocalización, alertas de emergencia y notificaciones, conforme las condiciones específicas de cada plan. La contratación efectiva de un SERVICIO requiere: (i) la instalación de la APLICACIÓN MÓVIL ARfind por parte del CLIENTE y sus CONTACTOS DE EMERGENCIA, (ii) el registro de los CONTACTOS DE EMERGENCIA, y (iii) la activación correcta de las funciones de emergencia y localización. 3. Servicios de ARfind Los servicios de ARfind se dividen en: ARfind Gratis: Servicio gratuito que incluye la capacidad de registrar hasta 5 CONTACTOS DE EMERGENCIA y compartir la LOCALIZACIÓN en tiempo real con ellos. ARfind Premium (Pago): Incluye todas las funciones de ARfind Gratis, además de funcionalidades adicionales como la posibilidad de acceso ilimitado a CONTACTOS DE EMERGENCIA, alertas de emergencia avanzadas y notificaciones automáticas en caso de situaciones de riesgo. 4. Requisitos para la Prestación del Servicio Para que ARfind pueda prestar sus servicios, el CLIENTE debe cumplir con las siguientes condiciones: Tener instalada la APLICACIÓN MÓVIL ARfind en un dispositivo compatible. Contar con un servicio de internet o de telefonía móvil con datos suficientes para permitir la comunicación. Mantener actualizados los datos de los CONTACTOS DE EMERGENCIA y habilitar la LOCALIZACIÓN en el dispositivo móvil. ARfind no garantiza el funcionamiento del servicio en áreas sin cobertura móvil o acceso a internet. 5. Uso Adecuado de la Aplicación y Responsabilidad del Cliente El CLIENTE se compromete a utilizar los Servicios y la APLICACIÓN MÓVIL ARfind de manera adecuada y conforme a las instrucciones de uso. Cualquier uso indebido o ilícito de los Servicios será responsabilidad exclusiva del CLIENTE. En caso de pérdida o robo del dispositivo móvil en el cual esté instalada la APLICACIÓN MÓVIL ARfind, el CLIENTE debe notificar de inmediato a ARfind para suspender temporalmente el servicio o desactivar el acceso al dispositivo afectado. 6. Notificaciones ARfind podrá realizar notificaciones al CLIENTE a través de los siguientes medios: Mensajes en la APLICACIÓN MÓVIL ARfind. Correo electrónico a la dirección registrada por el CLIENTE. Publicación en la página web de ARfind. El CLIENTE se compromete a mantener actualizada su información de contacto. 7. Planes de Suscripción y Pago Para el servicio ARfind Premium, el CLIENTE acepta pagar la tarifa correspondiente de manera anticipada, ya sea mensual o anualmente, según el plan seleccionado al momento de la contratación. ARfind se reserva el derecho de ajustar los precios de sus servicios, notificando al CLIENTE con al menos 30 días de antelación. 8. Cancelación del Servicio El CLIENTE podrá cancelar el servicio ARfind Premium en cualquier momento mediante la aplicación o notificando a ARfind por los canales oficiales. La cancelación no generará reembolso de los pagos realizados, salvo que se indique expresamente en determinadas circunstancias. 9. Política de Privacidad y Protección de Datos ARfind recopila y utiliza los datos personales del CLIENTE y de los CONTACTOS DE EMERGENCIA conforme a la Ley N° 25.326 de Protección de Datos Personales y demás normativa aplicable en la República Argentina. La recopilación de estos datos es necesaria para la prestación de los servicios de ARfind y se realizará en todo momento con el consentimiento informado del CLIENTE. El CLIENTE y sus CONTACTOS DE EMERGENCIA tienen derecho a acceder, actualizar, rectificar o solicitar la eliminación de sus datos personales. Para ejercer estos derechos, pueden comunicarse con ARfind a través del correo electrónico privacidad@arfind.com. 10. Limitación de Responsabilidad ARfind no se responsabiliza por: Fallos en la prestación del servicio causados por la falta de cobertura móvil o de internet en la ubicación del CLIENTE. Errores en el uso de la aplicación por parte del CLIENTE o sus CONTACTOS DE EMERGENCIA. La actuación o inacción de las fuerzas de seguridad en respuesta a una alerta generada por el CLIENTE. El CLIENTE reconoce que el servicio proporcionado por ARfind es una herramienta de asistencia y no garantiza una respuesta inmediata en situaciones de emergencia. 11. Modificaciones a los Términos y Condiciones ARfind podrá modificar estos TyC y la Política de Privacidad cuando lo considere necesario. Cualquier modificación será notificada al CLIENTE a través de los medios descritos en la cláusula 6 y entrará en vigencia 30 días después de la notificación. Si el CLIENTE continúa utilizando los Servicios después de dicha fecha, se considerará que acepta los cambios. 12. Ley Aplicable y Jurisdicción Estos TyC y la Política de Privacidad se rigen por la legislación de la República Argentina, y cualquier controversia que surja en relación con los mismos será resuelta en los tribunales competentes de la Ciudad Autónoma de Buenos Aires. 13. Revocación de la Aceptación El CLIENTE tiene derecho a revocar la aceptación de estos TyC y la Política de Privacidad dentro de los diez (10) días posteriores a la contratación del servicio. Para ello, deberá comunicar su decisión a través del correo electrónico privacidad@arfind.com. 14. Domicilio y Contacto El domicilio de ARfind para recibir notificaciones es Av. Corrientes 2037, Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina. Las consultas y notificaciones pueden enviarse también a privacidad@arfind.com.]]></string>
</resources>